金球獎會係邊個？

連加特（曼聯）

2&b

球王片都唔好睇

如果摩迪決賽入波加世界杯有無機

史奈達三冠王+世界盃亞軍都冇

講真 佢可能真係現今球壇嘅全能到仆街 盤扭 射門 防守 傳送 視野 仲要雙槍

要打破美斯C朗壟斷

最少拎世界杯冠軍,仲要中間表現好搶眼

好似大簡咁

有埋球會獎加持就更好

除左摩迪真係諗唔到邊個

如果今年沙拿拎世界盃有冇機會金球

如果拎埋世杯金靴都得掛

當年拖丹球會一pat 屎, 世盃表現搶眼亞軍都打贏細哨拎到銀球,

睇黎緊呢幾場有無人跑出...

就呢一刻黎睇 暫時得包皮 claim 魔笛 有力一戰

講真, 摩迪帶到格仔入決賽中間表現搶眼拎硬,

格仔根本唔係大熱又唔係傳統勁旅, 入決賽係超級超額完成..

包皮十九歲拎到世足都幾得人驚
之後幾場都踢到對阿根廷咁仲贏埋世杯,有機

Claim就算把啦
唔覺佢係carry緊隊波,加上英超蘭走鬼到咁遠咩

彈藥巴仲喺唔喺度？tg我得唔得

一定得啦埃及咩料呀

包皮暫時睇點會得, 入得咁少波
又唔係場場靠佢carry
射手榜佢又無份

球會更加唔洗講

迪布尼球會兩冠 英超助攻王 國家隊隨時世盃 唔講

金球一定要世界盃冠軍+入到下波（carry隊波）先有機會入圍
暫時應該係 牙朗 美欺同摩迪 迪布尼都有少少機 但要入多幾球

從缺

如果迪布尼之後2場波入波加carry 再有可能

個屆真係諗極都唔明

包皮都拎出黎講 除左爆過老人防線之後根本冇乜特別，情況就好似當年睇bale 爆過馬干三次咋嘛

迪布尼或者摩迪
睇邊個拎冠軍

Harry King 入到9球有無機會

比利時拎到的話都係會俾Hazard

而家前三名都幾明顯 摩迪牙朗美斯
差在牙朗定摩迪拎

唔會啦
摩迪應該拎唔到美斯個第二

牙朗機會大啲

睇世杯冠軍:

英格蘭 - 簡尼
法國 - 麥巴比
克羅地亞 - 摩迪
比利時 - KDB

憑咩?

100%C朗
2014 四大皆空 世界盃小組賽出局 都拎到金球獎
今年16強 全世界即刻打曬飛機 球王登基乜乜77
仲唔拎硬金球獎

Sterling

唔使諗一定係丙朗同小花二人其中一人
商業決定

摩迪

如果摩迪拎世界盃
我覺得佢絕對有資格拎第二甚至第一
不過無可能

麥生

樓主16強開po 做預測 冇人理 依家最後四強 局勢明朗曬啦 我都識答啦

西班牙同德國世盃冠軍都冇隊員拎已經知一定係c Ron/美斯拎
佢兩個表現太突出

聯賽比美斯拋離幾多分吓

賤種只係活係自己世界，真可憐

2014 迪馬利亞 歐聯決賽mvp 世界盃亞軍
C朗 歐聯決賽隱形 世界盃季軍(小組賽)

好多賤種完全無視聯賽柒到秘的表現 係度不斷自己打飛機

講緊世界杯金球獎定世界足球先生？

上面班賤種，當今年聯賽表演透明

世三

meza